{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021468",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42061&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대전 대흥 호텔 BNB"
    },
    "text": "利用案内台室と宿泊入室時間は業者の規定によって定められます。 全客室は2人基準で価格が策定されています。 人数を追加する場合、追加料金が発生します。 連泊のお客様は追加料金が発生することがあります。 祝日の前後には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。 もし客室内で騒音が発生して他の方々に被害を与えた場合、強制退室を施行することがあります。 未成年者は出入りが制限され、業者から身分証明書の確認を要求することができます。 未成年者が代理予約をした場合、退室措置が可能であり、この時は払い戻しができません。 ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償を請求することができます。 042) 226 2191.",
    "QA": [
        {
            "question": "利用案内台室と宿泊入室時間はどのように定められますか？",
            "answer": "利用案内台室と宿泊入室時間は業者の規定によって定められます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように策定されていますか？",
            "answer": "全客室は2人基準で価格が策定されています。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊のお客様には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊のお客様には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "祝日の前後には料金が変動することがありますか？",
            "answer": "祝日の前後には料金が変動する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で騒音が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "客室内で騒音が発生して他の方々に被害を与えた場合、強制退室を施行することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の出入りには制限がありますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが制限され、業者から身分証明書の確認を要求することができます。"
        },
        {
            "question": "未成年者が代理予約をした場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "未成年者が代理予約をした場合、退室措置が可能であり、この時は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、どのような対応がありますか？",
            "answer": "ホテルの器物破損や盗難が発生した場合、損害賠償を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "連絡先の電話番号は何ですか？",
            "answer": "0422262191"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 395
    }
}